考評局 考試行政助理

有無人今日見左？緊張得濟唔記得問佢？知唔知如果請幾耐會收到通知？